個頭皮好乾好痕啊啊啊

如題，仲有好多頭皮，咁多位巴絲有咩洗頭水推介？